
Pravljeno za desktop

Arduino na svakih X s salje vrednostitemperature i pritiska u obliku

T=23.50-H=59.20-S=82.70***

gde je  T - temperatura u celzijusima
        H - vlaznost u %
        S - suma prve dve vrednosti, sluzi kao konrola

Program parsira vrednosti i salje Mosquitto-u na odgovarajuci queue